得罪講句，女人如果包容唔到男人偷食和叫雞，唔好話自己係愛個男人!

大家話係唔係 !

男人做野女人收聲！

認同
就緊要識返屋企就得

一夫一妻制簡直係男人既23條，準備申請司法覆核

身位男人，你唔偷食同叫雞，你唔好話自己係真男人